IOS whatsapp壞壞地？

見到錄音D秒數錯曬

我都係 咩事